[颱風] 想知聽日洗唔洗返工既入嚟，我有答案

唔洗再問喇，辭職咪得囉